蕭生：紐約洲長兄弟勁好笑 加埋百幾歲電視台公開鬧交？

原來外國人兄弟都會嘈交